屌你老母pizzahut當我乞依？

屌你老母咁嘅份量
普通批=phd迷你批
咁嘅價錢
啲服務態度又鳩hea
你老母臭閪搵你老豆食啊？

rich man

咪幫襯啦，天價

狗也不屌啦，食pizza box 啦，有阿叉陰毛送

------以下為個人簽名------

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb（會員編號：34714）個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

呢個價錢我食兩餐
一餐太貴
又唔夠飽

渣癲係咁上下

芝脆雞
撐反送中

兩舊水係外國食Domino's食到你嘔都得
香港Pizza hut狗也不屌

愈食愈細個屌佢老母

香港啲pizza好貴

同Circle K 啲pizza 差唔多

我覺得pizzahut好食過phd, 不過pizzahut真係越嚟越貴，d野又縮水

有優惠先食
之前下午茶買二送一

做會員咪平囉

好撚鍾意食Pizza 但香港食好貴 有無邊隻急凍Pizza 抵食

pizza hut而家真係又貴又縮水食唔起

依間野堅係份量極少 天價食材
屋邨質素

香港邊間食pizza最好

芝脆雞唔係執晒啦咩

渣癲 渣到你癲

邊間又平又好食
pizza hut , phd , pizza box

咁既價錢堂食都比外賣兜
屌你有冇離譜啲
唔怪得殺利亞日日爆場